我d口水好撚臭

我條女成日都話我d口水臭，其實我自己都知，所以我地兩個有個情趣就係玩我d口水。

話說今日女朋友同我講，
"我個ex搵返我傾計"
我:"我完全唔擔心你會跟佢走，知唔知點解? 因為你身上都係我d口水味，佢未行近已經臭死咗"
女朋友:".....ON9"

求解口水點可以冇咁臭

幫左你 你條女會走

橋就我地出，女就你屌

可能條仔本身啲口水仲臭過你

你講野咁on9 條女返去含人條臭撚好過

69互含吞精 用啲精味蓋過口水臭

白色珍珠

即係你有口臭囉，腸胃問題